沒有建制派下區議會還是走建制派的路

在五月十二日的黃大仙區議會上有兩個討論發言，一個是譚香文議員提出「鑽石山綜合發展計劃」（FBI）天橋，另一個是劉珈汶議員的「樂富事件」，前者質問的對象是房署，後者當然是警方了，可是譚香文說不到十分鐘就被主席許錦成打斷，準備了的PowerPoint也不用了，相信大部份人都不知道譚說什麼，房署官員也沒有回應，因沒有入題就被腰斬了，根本不明你說什麼！

跟後論到劉珈汶議員的「樂富事件」，奇怪是警方代表沒「走人」，乖乖的在席聽討論，但問題太複雜，七嘴八舌後時間不夠，劉珈汶要求追加時間，許主席卻不容，要討論到時即止，結果討論成了「斷截禾蟲」，實際上留意政圈的人都會知道，黃大仙區議會在有關「反修例風波」積極性，跟別的區議會是雲泥之別，好像根本沒有做過什麼？觀中西區等早群情洶湧。

過去區議會由建制主導，泛民派議員無論發言、提案等經常被主席拒絕、或中途打斷，直接或間接為政府部門保駕護航， 但現在照理黃大仙區會已是全泛民控制，正副市席都是泛民的，現任主席是民協的許錦成，但讓人見到的是行事與歷屆建制主導的無分別，把譚的討論中途腰斬，劉的不許加時，竟然出現在一個泛民主導的區議會上，由一個泛民派的主席執行，難怪警方代表不離席，房署代表不驚慌，原來是「會上有人好做事」，哈哈哈！

見到連鄺俊宇自己都保唔住，你仲相信「溫柔是最大的勇武嗎？」

取消功能組別 五大訴求 缺一不可
全民習武 唯一出路

咁撚唔團結

果個發展計劃應該要傾啦

分化撚收皮啦 借啲移話議會冇用

分化撚 拉

區議會班友仔真係撚屌
會內分化又唔做野

似係譚香文出post

中出洋子嚟

係FB1，唔係FBI

呢份文件第4頁第5頁
熟熟地果邊路嘅人都知
條天橋隔離係有條隧道
有扶手電梯，有升降機，24小時通行，仲要連鑽石山站
條天橋FB1根本係無用，只係Cap水工程
我估譚香文想屌呢樣野